自助餐點食先回到本?

食撚到佢無得補 再屌柒佢根本唔係自助餐黎 要佢退錢

食到肚痛 去廁所用曬佢啲廁紙

做員工偷食

拉車仔載滿佢